守護神之保險調查7

起歌

世世相擁～

搵陳曉東做呢個角色算啦

守護神之1小時長MV

幾廿段mv

如來冇歌d戲好尷尬 岩岩開靜音d戲柒到

繼續播

條仔有cancer?

3:0

2 ja

重新開始 好怪 都唔押韻

總之兵敗如山倒

4個

屌你首歌有幾多個版本

扑野味

我諗全世界電視劇得tv b播嘅會喺播歌中途cut開去廣告，番嚟再播。
tvb滅亡係有原因。

無睇幾集，bosco 點解由有女友變鐘意小杜？

波士高戴完綠帽又做水泡
男人極痛

人地勁歌金曲一集得3/4歌 你套劇一集4/5首歌

亂丢垃圾

珍男人

有得扑心如，no problem

波士高好型

同保險已經無晒關係

飲完酒就錫 信唔信

飲酒，來料

得返大boss咋

覺得品冠唱得好聽可以聽埋品冠其他歌
會有驚喜

咁你識避

準備啪啪啪了...

正式進入她身體

仲好啦 保險有咩好睇

我估最後都係無一齊 可能知道左個真相

今集會扑野掛

能成為密友大概總帶著愛

點解依套戲好似打左好多層霧咁 好似用左好多層美圖秀秀咁
好多大陸戲都係咁

真相係？

但極有錢女wo

爆你房咁點算

能共你hoho地相處？

咁佢女友去左邊

當四葉草咁睇 救妻曬曬時間

飲醉搞埋

咩真相

扮賤男其實有病
就好似悲傷更悲傷的故事咁

咪呀ken係因為生cancer唔想拖累佢 而扮失憶推佢俾波士高

各自退左場
條女有第個大埋肚

上床

有著衫既

比人笠綠帽 慘慘豬

打到佢hihi

知道咗嗰陣佢都瓜咗啦，又唔係bosco 屈佢

有着衫

褲

咁有冇著底

女人就係咁 係接受唔到就接受唔到
但我都係估下姐

扑野都唔起歌

食事後啦

即係有定無

睇唔明添

搽醬都唔知有咩好食

邊度黎架

起東京熱？

醉到咁都扑到？

無醬都唔知有咩好食先真呀

本能嚟

明顯係再度敬禮

條嘢敬禮

想了好耐 男女做得知己不要飲酒

1億唔係問題
但最好唔好賠

我屌你地咩, 其實都係最近呢幾集講關於bosco感情戲同小杜感情戲既先多播歌, 之前一路都少播

叫咁多野食都食唔哂！

個表情

mario kart

有冇扑到

波士高呢套野真心幾好睇

middle out!

其實徐子珊係咪主角黎, d戲分少到

佢套套都好睇

肯定有

波士高就好, 有得扑心悠BB

借醉行凶

頭先食野 代表啲乜？？

代表波士高餓咗好耐

成班友冇個識做野

咁撚樣挫法 乜撚都唔駛賠

賠少十蚊呀？

甩腥唔出

閪女人

隻臭雞咩身份,咁煩

我真係

你對佢唔好咩？
你對Ada唔好？

我真係恭喜你呀！

臭雞

我真係恭喜你啊

拿，呢啲先係真保險公司
之前話賠就賠

我真係恭喜你呀！！

你對佢唔好咩？

咁似大美人吊大劉

完全唔明嗰part想表達乜

識自己接落去

Cicibaby

唔知大美人有冇追呢套劇

唔巧耳事～我嚟遲joooorrrrrrrr 哦

收皮,臭雞

想知佢幾時殺人

純粹係想抄大美人屌大劉

2000萬

貪字得個貧
1970萬

1970萬

呢隻雞好撚貴

一年2000萬貪左喎

屌你老母,2千萬你有賺

𡁻完鬆

30萬慳返

真係好撚貪心

Lam左2000萬都叫𡁻完鬆

攞去洗啦 臭雞

想話佢地唔夾

小杜食素
波士高食唔慣
咪走去食牛囉

咪係 自己知自己咩料啦
成2000萬仲係到嘈

仆街

無敵風火輪

仆街, 想屈人打你??

天有眼

其實套野係邊到拍？
點解一時啲景咁似大陸既

半身不遂

似得1成喺香港拍

明顯兩地融合啦

又黎到claim保險環節

點解佢會碌咗落去

抵死啦

姓賴？

落樓梯叉錯腳

一億唔多
但唔想賠

真係臭雞

有得屌實屌，大陸G正到

自己貪錢既孽

其實係咪鏡頭問題定係佢套西裝太窄搞到個人比例唔岩

ex係未來岳母

嘩好人好姐一年都洗1970萬
咁樣照顧佢一世咪破產都唔掂

含撚咀上個禮拜仲差人錢依家做咩變左高層

隻色做乜

啲顏色咩事

鬆哥比左大生意佢做

亂尻咁調色

食屎啦小冰老公同探長

徐子珊係咪死左？

陳家輝拍TVB ,次次都係濕鳩角色

不如唔洗買保險

有冇人覺得最後呢part,次次望稿望得好明顯

你點我

溝唔到女,發脾氣

渣㗎

好耐冇睇 林德信唔係有排狂追小杜咩
冇左聲氣原來唔係放棄左佢？

好正丫心悠bb

做tvb打手揾幾錢？

清叔叔不知幾正氣

義務

如同靈魂伴侶亦 不必一世

醫生會連個病人癱唔癱都唔知?

條大陸妹好大波

我都唔識！

d鄉音

我含唔到

中國第一乳神
之前蘋果動講

一做女朋友就算開始煩

依加中午做番戀愛季節
除子山正到

D大陸妹

D囡囡好淫

toby同羅仲賺好撚垃圾

鵝要健康

心悠豬

識左咁耐都唔知佢咩性格咩

姨仔

難得鷲哥做派膠角色,都覺得佢係有陰謀

姐夫

竟然冇歌聽 有d唔慣 屌

成套劇得心悠唔係雞
其他女角都係雞

有得食唔食，罪大惡極

求結尾不失泥

有錢先唔洗做雞

Summer

葉子都做咗雞？

條bar tender仲正

張東點解同葉子會反左面

冧就哥比保單比佢, 係差在無上床
精神上佢都係雞

呢啲洗衣店搞乜特許經營

果幾首歌越聽越正

中間冇睇
葉子係咪知係張東殺佢老公？

張東自爆左

都有概

on9...
明明可以簡單解決件事, 金生唔追究
唔好搞大佢啦

整咗咩假文件？

高層囉

洗唔撚洗一定要煮死佢呀

黃啟發

我覺得佢知有人想做佢所以更加唔可以幫佢

無睇一集，波士高就突然同咗劉心悠一齊

又係呢隻鄉音雞

大陸喱學人講fb

一億

其實幾時有講小杜同阿百一齊左

吧枱條女 好撚大波

今集唔起歌？

仲未起歌既

我係咪睇錯左劇

唔怪得心悠bb嬲豬

起歌？

黎啦

屌 笑死
終於起歌

默契依然

個鬆字寫到鷲字咁

歌入得好夾硬

比人拉先起歌

如霉櫃

拜山起咩歌

燭光呵取替

呢首真係終極教會

呢段幾好 每扎花對每個人都唔同意思

再度敬禮心悠bb唱？

收好人卡

清心TRIPMENT

浪費～

成件事唔係林德信on9咩

得番唔夠15分鐘 應該冇得再起了

上一集10分鐘起2次

正常香港人老細比人拉左係唔太傷心既，間公司又唔係老細，又唔怕無左份工

如果鬆哥知道 bosco 食左佢個女， 會點

女人都係雞姐，搵過第二個

百天明你點我未

見自己條女情人節同另一個男人食飯係咩感覺

嬲死

個樣

我唔覺得心悠會理佢老豆點睇

(黃齡版)
默契依然
(姚)分開了也默契依然
生命裡
難避(麵)變化徹底(攀)親手放低
求結尾不失(泥)

碰過的煙火在新篇章可再數
沒法愛到最尾請相(去既蝗語音)萬世
靈魂若戒了固執方可燦爛
賜我們智慧

如同靈魂伴(囡)亦不必一世
(如明雲)現已鋪(恥) 必經的一切
如(霉櫃)讓你我滿足至安逝
誰能責它浪(輝)

如同靈魂免不了多翻(閪)禮
若月亮換了方位 燭光(呵)取替
償還後換你我角色再相聚
再度敬禮~~~

全程黑面
醒少少啦

起歌啦

林德信戴眼鏡好J到痴線

歌呢

阿百應該係諗本身冇話約左心悠
但係都唔會諗到見到條女同第二條仔情人節食飯

咁佢溝唔到女關波斯高咩事

咁靚仔都唔岩

德信bb

鐘意就要同你一齊咩

飲醉左？

我屌你咩呀

溝唔到女賴人

波士高做得好好
啲反應勁正

問題係唔中意

關人撚事咩

林德信, 澤仔真係幾難揀.

你屌我

阿百完全係典型被鬧男朋友嚟

其實佢兩個係咪拍拖 d劇情又搞到好似冇感情咁

德信太兵

戰鬥格

都唔似拍拖
拍拖仲點會介紹男仔比自己條女
條女又嬲到好似唔係好嬲咁

好似trump trump既表情

進擊的姨仔

咁既垃圾點解咁多人睇

真係睇唔透 既然係咁無謂寫佢兩個一齊啦

咁之前介紹果陣係未拍拖嘛
我又覺得好正常
做左咁耐好朋友，突然間關係唔同左係會有啲怪

冇鎖門

起得一次

任上

其實幾時有講小杜同阿百一齊左

尋日睇晒都無
今日一開始就一齊左？

好好睇

根本係條友自己自作多情
小杜從來都唔想理佢

其實3哥識唔識做戲？
佢應該已經連續無數套戲一模一樣 木木獨獨懶係chok懶係凝重咁

個大陸妹好正，想屌

好能放

1:0

點解唔引誘姐夫

認真答你 唔識
成舊木咁

做做下野聽電視聽到姨仔鐘意姐夫？？

現實啲大陸妹都係咁 不過對個個男人都係咁

又睇稿

成個pat pat黐住三哥咁坐

求解

(品冠版)
(柏)契依然 要分開了也默契依然
生命裡
難避(麵)變化徹底(攀)親手放低
求結尾不失(泥)

碰過的煙火在新篇章可再數
沒法愛到最尾請相(廚,大廚個廚)萬世
靈魂若戒了固執方可燦爛
(似)我們(自慰)

如同靈魂伴(囡) 亦不必一(閪)
若命運現已鋪(恥) 必經的一切
如(霉櫃)讓你我滿足至安逝
誰能責它浪(花)

如同靈魂免不了多翻洗禮
若月亮換了方位燭光可取替
償還後換你我角色再相聚
再度敬禮

三哥或成為最後贏家

飲醉上左床

好似我個fd
由細到大都讀男校
岀黎唔識點追女仔
鍾意嘅女仔又高難度
咁高緊係衰啦

咩都唔洗做 有三哥就得

你成功嘅機會係零句對白特登比三哥

尋日定前日果集最尾好似一齊左啦

扑左

幾時有得睇返賭場風雲個種三哥

無表情+看穿世事戚起嘴角笑

尋晚？
我有睇晒成集唔覺嘅

葉子係咪會死

葉子入保驗公司個目的係咩
明明上星期仲渣緊的士

多數會失憶

諗起之前佢包住個頭無限key圖

我係三哥實晚晚中出佢

多數會起歌

《守護神之保險調查之潛行狙擊》

仲要推佢比第二條女咁大方

邊度有

三哥心諗, 我其實晚晚都冇鎖, 諗住你冧我會主動入來擒我......

揾到了

av劇情

停車場跌落去好小事啫, 第2個唔敢講, 不死子珊一定冇事

On9 三哥
屌到既唔撚屌
屌唔到既就日日鳩痕

垃圾連登仔開埋垃圾post討論垃圾劇

徐子

首靈魂伴侶 唔睇歌詞真係唔知唱乜柒

品冠把聲真係幾正
最近係咁搵佢啲歌嚟loop

命運相煎場~~~

要死啦

準備起歌

應該無間道咁
一出大廈
就跌落黎

唔會死唔去咁老套呀

血呢

執屍

國語版

咁都起

死咗

普通話

口爆

冇血冇腦漿嘅喂

血呢同問

死都要起歌

國語好聽

做乜同佢cum被？

認同

三哥啲戲好撚廢

趕緊返去

亂鳩起歌

喊唔出

與你相擁

起左歌未

起緊

首歌好撚閪煩 又洗腦 屌你老未

頭15分鐘已經起左

徐子珊

who you are ~~~~~~

垃圾

你係咪on9

眼淚呢屌你老味

哦 屌 收工收得夜

膠劇

姦屍啦屌

騷擾屍體喎

打手24小時對電腦電視架麻

跳樓淨係嘔血？

點解徐子姍死左

三哥

Vincent

呢加講

死左

咁鍾意倒敍

咁快解謎

死保險狗

套野D劇情同拍攝手法都好撚on9

將兩節前後掉轉咋

找不同

探長都係奸既

徐子珊啲妝真係好核突

個男社工就正

之前幾集又係，又唔係有乜特別一定要倒敍手法拍先好睇

有d似skypark

拖夠時間未！

果條女係社工?
不如話佢係修女

又出現呢句

咁做gym幾好

終於返到

成日有人跟都知咁犀利

相信嗎

做緊野無睇 相信嗎左未？

有時人嘅第六感都唔差

不用怕

鳩住拍

我的眼

I”lol remember who are u

另一首超煩
乜鳩再度敬禮

荷李活?

湯鎮業 2套都係奸

準備死啦

爆大獲

On9女人好壞不份
快d死啦

其實依家仲有人用錄音筆？（除左記者呢啲）

黎料啦

痴撚線 大街大巷聽錄音

驚死人聽唔到?

真係搵戲做 唔返屋企先聽

你淥我陰

返屋企慢慢聽啦

唉 死得咁撚on9

睇到好忟

企定定大庭廣眾聽錄音

真係好on9

弱智

on99

弱智劇情

有種死法,叫蠢死

好撚嬲

咁重要既野竟然唔哩埋聽

咁就死咗

仲唔用耳機

入女廁先聽有幾難呀

播出黎聽 On9乎？

咁公眾地方聽犯罪證據

留意返記者會
好多都放部電話出去錄

佢死得好on9呀！！！

夾硬完左同三哥鷲哥之間條感情線，唔駛煩點兜

仲咁old school燒衣紙？

仲要喺啲咁危險嘅地方

係囉 正常都用電話 仲邊會買錄音筆

呢個角色cast 得好,做番自己

咁大個老閉影唔到呀

就哥係咪會幫手報仇

應該係公司報警等警察上黎收證據
做咩做啲咁蠢行為

佢同客傾保險有錄開音

最尾反CUP 錄音筆既內容 同步UPLOAD上網?
不過都係要死

嗰下尖叫聲好突出喎
下面啲人點解仲覺得佢係自殺

咪係停車場一定有cam啦

停車場無cctv ga 咩

企咁出

葉子件衫無條友指膜？

抑鬱症

純粹放返去讀書
本來係dada 係徐子珊 救援先出山

我想講，傳媒係絕對唔會用懷疑自殺呢啲字眼講人跳樓
只會講墜樓

咁都自殺
d亀食屎架

睇個款唔似

夾口供, 死得幾無價值

被抑鬱

On9死

咩 死左

點解新聞會直接報工作壓力太大跳樓自殺
警察d搜證廢架？

三哥本身係megabox附近，過去睇前面發生咩事，行行下就到左尖東

警察唔查靠保險調查員查案
停車場無cctv/條友識隱形

咪就係 痴撚線

應該幾多犯罪證據， 手指模咩纖維組織呀

啲警察冇查架咩
自殺都唔會留部電話喺停車場車底啦

TVB: 大家都紅色 不用分得那麼細

仲要個停車場咁靚 又唔係啲cheap雞場

被自殺

好多停車場啲cctv都係假狗黎

仲要自殺跳樓同比人推落樓個姿勢都唔同啦
自殺跳樓正常都係頭落地面向下
點會面朝天

支國式被自殺 CCTVB將中共殺人方式講出嚟

如果呢套係法證先鋒， 應該用半集就破左案， 啲手指模證據明顯到呢

子珊死左咩

摸摸

依套垃圾播極都係同一首歌 男版女版，普通話版廣東話版 播撚完未

品冠首國語版又黎啦

三哥係天煞孤星同佢有路既人都要死， 仲要全部都比人高空推落去

普通話版插曲好聽好多，廣東話版死唔斷氣

死左?

正

我係品冠FANS

呢首真係正

所以呢個故事教訓大家唔好上位

呢套垃圾仲未做完

品冠其他歌都好正

人死左重笑笑口

死人就哥 害死子

YES 做廢老乜都唔識呃人工

好過做大陸劇

起碼啲詞通順先

Vincent 你個仆街

呢套d 色搞到d 女好淫

入魔又

vincent你個仆街

有冇破得咁輕鬆啊

3哥

黑化

好撚on9呀個劇情

鎗王

拎條片報警咪拉咗囉

痴線

周街都cam，邊走得甩

呢套咪大陸劇囉

車cam個角度同cctv一樣，架車到底有幾高

強總車 can 係太陽能？

終於有返d腦

Ff

下？！

?????????

ff ？

發夢?

好型

做乜撚

ff到全部都識既

終極FF

係囉，仲有咩好搞

終於唔係著西裝

做乜鳩...

做乜鳩

Sammi: 啲差人搵你喎
強總：吓！我啱啱先放出嚟咋喎

屌

CLS

3哥開大

變咗學警狙擊

去練槍法都唔去舉報佢
成段片咁有力嘅證據， 報警實際啲

型到

做乜勁
變咗開心速遞d ff

D子彈 打war game

兄弟

On99

秀文爆波

紅色粉末黎

屌那星d色假到

做乜撚野呀

最尾果下做乜撚

有冇cap圖

Benz雄好好笑

大結局

想問本身三哥係咪鍾意葉子？無乜點追

向後跳

穿頭彈

殺唔到佢 唯有同歸

可能嬲到想親自制裁佢

保險佬都可以渣槍

笑撚死

最少我見到班香港人做主角

最尾果下真係唔知咩事

達哥聲:誰敢殺我

暴走

佢係cib 黎

呢個係結局就神作

佢會5會接受5到自己拍呢一幕

早兩日跌果個好似面朝天

棄game

3哥係臥底handler定保險佬
已經分唔清

自殺1年啦

射穿自己 再射中佢

3周半轉體

Cls架套劇 講真 個劇本咁垃圾 我都寫到

吹撚到 同美國有得揮

仲要死左都咁靚

死左流咁少血

又玩撞車

架的士
落左地
先拖走

佢之前警察嚟

睇出字 原來三哥負責策劃 有冇人知策劃即係咩？

周圍都冇血 又冇爆頭

都拍過呢幕啦

呢套真係on99 老千又係垃圾

要幾厚面皮先寫得出大庭廣眾聽錄音

仲要唔帶headphone

分分鐘對面樓天眼都影到過黎

白痴到呢

5你老母臭閪

55, 啱呀

你老母俾狗屌

FF自己隊冧哂成個KS嘅同事

呢集咁好笑竟然miss咗

屌前幾集冇睇
今日睇返 做乜啲女咁柒
個cicibaby咩事呀
仲有啲配音柒到

仲有徐子珊前幾日ball套衫同個髮型好撚正呀

仲有徐子珊落泳池救鬆哥個到
我屌 個池咁撚淺都冇人救
仲要啲人全部大陸人再配音 我屌

而家又有徐子珊 情人眼裡高一D

今朝戀愛季節都有佢，由朝到晚都見到佢

我估今日有4次

PhD咁弱智架咩

仆街條大陸妹對腳正撚到

google咗佢，個樣柒到

咩名?

海陸

改囉改囉

哇屌好撚樣衰

地下判官石東昇後繼有人

打手推 返緊

講左咩今集

香港改槍的難處

但對腳幾撚正

小杜唔係我個女
係我條女

5,60萬一個月

之前又唔見佢咁大小姐嘅

食屎

帶佢食屎

都係睇就哥屌人最正

之前飲兩支酒幾千英磅講到好貴咁，原來一個月用60萬？都唔撚連戲既

葉子死咗之後d劇情全部爛哂 直線下降

我想搜你身呢句gay撚到喊

條女

條大陸妹幾撚好波

條女正到

阿水好撚正 有波有腰

咁蠢d警

酒吧妹好撚正
又大波腳又正

G

又勾姐夫

好撚正呀對波成日著到咁

Psychologist邊有得開藥....

唔駛睇真正boss係條女，引導張東殺人

條女咩名？

孖8

根本係佢報既局 殺哂所有三哥鍾意既人
再霸住三哥

轟

車炮士

香港啲救護車聲都唔係咁嘅

車左去大陸醫院急救

屌你咩 今日一次起歌都冇 我仲估左4次

三哥係咪凖備失憶

套野係得呢條女正

含撚咀有usb做証據，仲乜要錄音？

無backup隻usb就直接拎出去？

大陸 7-11

大陸雞。。。字幕打點滴。。。。。

把槍呢

黃子華

bosco真係好好仔 個角色

病嬌

識野

全香港係咪得一間醫院
點解九龍灣炒車都去瑪麗

諗起黑仔

無起過歌

冇保險案啦？

今集係咪冇播過歌？

0:0

已經係警察片

林德信真係好撚正

0

報漏精神病唔賠，香港應該好多人奶嘢

一定唔打中佢啦

一定話: 比著以前一定打你死啊!!!

續集一 守護神之使徒行者

外傳 情越癡撚線

跟漏咗，保險佬做乜有槍？

呢套野邊忽查個保險...
全部都係單元劇咁
炒埋一碟

買

今日爆大冷

咁樣打人要改槍
幫你改做古惑的槍

根本成套劇個主旨就係主角為保險調查工作而介入人地私事
個名都反映咗守護神先係主題，保險調查只係副

鐘意d有錢女真係...

最後一集

相信嗎~不用怕~

以後冇教會歌聽喇，心靈有點空虛

我的花飄於你天空

糸

今日唔知會唔會又爆冷

唔想再聽

打手推

大結局？

個殼幫你磨左粉
拎去沖水飲

好催淚

yes

龜仙人

非法處理...寵物屍體

三千呎福禍搵徐子珊買有冇折扣

等起歌

鍾景輝：一家人最緊要齊齊整整 隻龜就拎咗來做龜苓膏

你有錢丫麻大佬...

會唔會驚佢夢遊唔覺意殺咗人

上到庭有精神病
入青山搞掂

話都冇咁易捉左條友嚴刑烤問真係威

俾痴線佬殺保險有冇得賠

無諗過守護神咁好睇

你自己問佢啦

駛唔駛it部開隻usb呀

好睇？好多bug就真

打十個

啲替身...連髮型都唔一樣

勁過葉問

劈友永遠唔執刀斬番轉頭

啲殺手廢到

d殺生

永遠唔識搵野掟……

勁唔過

手

業餘

仲信佢

真係微信

3哥最後洗唔洗坐監

唔洗 因為冇下中

瀨尿真係廢

rachel: 太高啦
幫你禁低d先射

清叔叔嚇到瀨尿

瀨尿

三哥跑得快過巴爾

成半條巷咁遠咁快就追到埋身

氣鎗?

嚇到瀨尿

1.9j
冇事

1.9幾

哦 同個官講

TVB教壞人

1.9幾射到子彈?

一睇就知1.9幾焦

氣槍打人唔犯法

佢點知係1.9幾焦耳？

睇鎗王入唔同子彈會影響個結果

邊度有黑星氣槍買

1.9幾可以射子彈？

條女?

試槍

條好似墨軒寶寶

如果條片非法得黎唔係睇官信唔信
係唔用得喎

條女有份殺佢家姐

咁都有得保釋

食之美白針無lu

咁又真係無射中人,嚇下人啫

影住新光去咗油麻地

下 油麻地有新光戲院?

之前練習過

爭鮮

膠原蛋白

爭鮮唔係4蚊舊咩？

又入廠

調教成功,會唔會食到變肥婆

明明喺油麻地，點解架白車喺官塘

跳躍生命線

邊q個Vincent chow呀

俾毒藥佢食

有毒

咁易扮精神病入院？咁個個殺人犯都扮啦

跌番1.6又變左紅字

流經有東東

冇腦

咪係囉

終於起歌

終於有歌

完半場前終於入波

起歌啦終於

又mv

終於播第一次歌

如同靈魂伴侶亦

魚塘靈魂

誰能責他浪費～

再度敬禮

第二段

越聽越正

副歌變咗暴走教會模式

kary黎概 呃唔到我

女版第二段 更加教會

MV

可唔可以播普通話版

再度勁廢

MV版

西light

短髮心牛好正

品冠版

多番哂奶

唔係要讓路比hole爛呢套可以做耐啲
依家搞到一氣過做晒就算

陳潔靈應該都會話好聽

教會

首歌詞又唔啱音，唱嗰個又唱唔正，超越教會級數

又多一個鐘做自己野

大鑊，bosco埋咗金生堆

想死咪做囉

鷲哥上身

賭錢

我讀drama㗎

就哥

讀過大學就好

野生顯波圖

又來

教會歌

2:0

又有默契依然

又起

岩岩一定係一集黎

男聲

男聲goal!!!!

男版

又黎

許紹雄呢？

男人

痴撚線 音樂劇咩

中

不膝泥

播撚夠未啊

依家跟住唱會

幾時有普通話

破唔破到愈難愈愛記錄

品冠版好好多 雖然都係唔岩音 起碼準d

廣東話男版邊個唱？

果然係教會歌 賜我們智慧

條女件衫臭唔臭

必驚的一切

唔好再播啦。好難聽

祖藍學野啦做音樂劇

讀過演藝=讀過大學

品冠

4.5中位數
大2 細1.55

根本係MV嚟

方可餐爛～～

越臭越值錢

抽12.68%水,傻仔先同你買

音樂劇

強烈要求邵逸夫拍續集

鬆哥挑通眼眉

買股票同賭錢分別喺邊?

哇你家下鬆毛鬆翼,鬆過我鬆哥wor

屌點解你連到既

100日賺100%，除咗賭錢我都諗唔倒有咩方法

咪係囉屌你老母
cctvb啲劇本真係on9...

做鴨算唔算正職

咁？

渣嫁

唔鐘意一個人 做乜都有籍口屌佢

做雞

計唔計3:0?

屌！！！！！！！！！！
停呀

任何賺錢方法都有風險=賭,衰D講句人生每鋪都係賭博添,唔比賭不如自殺/等死

繼續

Wooo

高級雞先得 一q幾萬咁囉

應該計

停啊屌

嗚～嗚～嗚～～～嗚～嗚～嗚～～～

男版好聽d

再度敬禮~

廣告完, 首歌繼續

之後到alin

做雞做鴨咪又係要賭唔會生惹倒性病

計2 頭先播到一半廣告

到a lin

真係

歌係圓既 一日未播完都有機會起歌 2節4次

逆轉對錯

準備

今日會唔會播晒咁多個版本

4:0

alin台版

屌中伏

連唱

今集係咪有突破?一首有播副歌,一首播普通話版

goal！

警察做野...

乜料呀。歌接歌接歌

唔夠一分鐘即刻換下一首歌

逆轉對錯～～～

國語呀

有機6:0

會唔會去到10:0

3:1啊

越xx越xx

I REMEBER WHO YOU AHHHHHHHHH

屌你老母,幕後真係垃圾

love is in my memory

呢首好聽 普通話

半夜順便重播尋秦記咪好

周迅幾廿歲人仲扮咩純情少女 趕佢去七點播咪算囉

但黃宗澤買個隻股票佢係咩都唔知 , 無任何資料分析 , 唔知點解升 , 唔明點解跌

播播播

似唱K睇MV

英文版

真係好撚煩

老老實實,三個人唱歌聲底都勁

我想睇電視

普通話版好聽好多喎

台

演員 正啊屌你 又唔洗記對白

守護神之金曲播放

屋企人要睇cctbb，一唱歌我成個人就燥底

之後到黃齡 國

大for sure
8.5就差唔多

邊個寫㗎個劇本
又長又臭

聽多幾鑊你就會上癮

希望臨尾起多次歌

feel到準備又播

用廣東話唱國語詞都無違和感

香港有無歌手做到

下一首係默契依然定i remember who you are

根本首歌就好好聽

(大結局)守護神之保險調查8

我支持坤狗爆冷入返粒

拜山起歌是常識吧

套野拖到

根本玩緊下首金曲競猜遊戲

其實佢首歌都好聽

黃齡 A lin 品冠
你估hana 弱雞之流咩

屌 都係唔撚得

cup數差太遠

三哥又會知金生有份？

無限期住院令啦

一句燥鬱症就唔駛坐監

對腳

扮病都過到骨